反朴槿惠示威持續19周

唔知仲有冇人記得朴槿惠示威，當年每個weekend都去示威，玩咗幾個月先肯落台。

唔知有冇用，大家諗諗佢！